係香港地 工人無唔係睇少陣whatsapp都要比人咒死

見到阿媽電話個朋友 差唔多日日post幾頂唔順個司機同工人 究竟點解寧願日日咒佢死 都唔解約

遇著呢d老細真係慘